今集勇者死了好正

笑到仆街 監獄學園d fd

冇人睇呢套?

呢套好睇

師父

大腿

幾時動畫化
好鐘意睇呢套
每話最尾都有彩圖福利

每話都可以有笑點又有劇情 好好睇

幾時真人化

空蟬快定係勇者過膝襪快

呢樣係我覺得遲早會對決嘅畫面
空蟬神衣過膝襪無限loop

漫畫其實都就完 好彩嘅話完左會做12集嘅
但製作唔慌好質素

冇動畫唔睇

好正

空蟬真係好撚好笑

識貨

凱爾發揚光大左呢招加埋神衣真係無限loop

呢套真心覺得正

個變態用空禪用到出神入化

見到都唔少同好我就放心了
話說我明明覺得呢套好有動畫化嘅「格」，但遲遲都未有消息

本身無人回 今朝先有

94

托卡做乜突然咁認真 等我仲諗緊佢有咩陰謀

屌孖住立flag 唔好死呀蘿莉
勇者靈魂既結局應該係要去理想鄉?